可愛花花吹水區16

你係咪處女座？

估你老母

我愛上左呢個post其中一位

你想唔想識

？

Ching 你仲未訓

溫咩？

Linear algebra I/Linear algebra II?

matrix 冇乜好溫，我 math 1013 第一次學睇咗兩日就去考試

I

仲細個咩... 聽老母講會冇出息
我差d聽老母講走去讀咩 science (個時對 bio 有性趣)

中環碼頭好近 only ，一搭到站行兩步就有 271 ，附近仲可以平平地食埋 tea。